612中槍抗癌伯伯係我朋友 生動動喺度 唔該唔好再亂傳

612中槍抗癌伯伯係我朋友 生動動喺度 唔該唔好再亂傳

無事就好 推

亂嗡果班友，唔該咀生癌，多撚謝。

推 老吳要身體健康